<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Itachi on WAGICH — Аниме-гобелены</title>
    <link>https://wagich.ru/tags/itachi/</link>
    <description>Recent content in Itachi on WAGICH — Аниме-гобелены</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://wagich.ru/tags/itachi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Гобелен Naruto (Итачи × Саске — обложка Jump Comics, клан Учиха)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/naruto_5/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/naruto_5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Классическая «манга-обложка» по &lt;strong&gt;Naruto / Наруто&lt;/strong&gt; — дизайн в стиле &lt;strong&gt;Jump Comics&lt;/strong&gt; с легендарной связкой &lt;strong&gt;Итачи и Саске Учиха&lt;/strong&gt; и фирменным логотипом &lt;em&gt;NARUTO&lt;/em&gt;. Сюжет читается с первого взгляда: холодный контроль Итачи на фоне, сосредоточенный Саске на переднем плане и динамичный прыжок Наруто — как символ вечного конфликта, выбора и силы воли.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот &lt;strong&gt;гобелен Наруто&lt;/strong&gt; идеально подходит, если хочется именно &lt;em&gt;культовую вещь&lt;/em&gt;, а не просто картинку: спокойная палитра, чистая композиция и вайб «коллекционного тома», который хочется держать на стене как экспонат. В интерьере работает универсально — на светлой стене выглядит аккуратно и стильно, а в тёмной комнате даёт контраст за счёт оранжевого логотипа и центральной динамики.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Naruto (Итачи Учиха — тень Учиха и алый гендзюцу)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/naruto_6/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/naruto_6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Атмосферный арт по &lt;strong&gt;Naruto / Наруто&lt;/strong&gt; с &lt;strong&gt;Итачи Учиха&lt;/strong&gt;: низкая «хищная» стойка шиноби, холодный взгляд и алый фон, который читается как отсылка к &lt;strong&gt;шарингану&lt;/strong&gt; и гендзюцу. Минимализм в сюжете + сильная эмоция — именно поэтому этот гобелен выглядит взросло, стильно и кинематографично.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В интерьере работает как тёмный акцент с красным ударом: идеально для геймерского сетапа, чёрно-серого лофта, комнаты с RGB-подсветкой или минималистичной стены, где нужен один глубокий и выразительный арт вместо россыпи постеров.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Naruto (Итачи и ворон)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/naruto_1/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/naruto_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Тишина. Тень. Ворон. На этом гобелене — &lt;strong&gt;Итачи Учиха&lt;/strong&gt;, символ жертвы, разума и боли. Его силуэт растворяется в темноте, а алый Шаринган смотрит сквозь ткань. Образ ворона усиливает ощущение одиночества и трагичности, словно сам Итачи навсегда остаётся в мире между светом и мраком.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Минимализм в лучших традициях японской эстетики — чёрно-белая палитра с мягким фиолетовым акцентом на плаще &lt;strong&gt;Акацуки&lt;/strong&gt;. Этот гобелен не кричит, он — шепчет. Подойдёт для тех, кто ценит глубоких персонажей и арт, наполненный смыслом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
