<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Каталог аниме-гобеленов on WAGICH — Аниме-гобелены</title><link>https://wagich.ru/tapestry/</link><description>Recent content in Каталог аниме-гобеленов on WAGICH — Аниме-гобелены</description><generator>Hugo</generator><language>ru-ru</language><lastBuildDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wagich.ru/tapestry/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Гобелен Black Clover (Аста — обложка Weekly Shonen Jump, манга-стиль)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/blackclover_1/</link><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/blackclover_1/</guid><description>&lt;p>Взрывной дизайн по &lt;strong>Black Clover / Чёрный клевер&lt;/strong> в стиле &lt;strong>обложки Weekly Shonen Jump&lt;/strong>: в центре — &lt;strong>Аста&lt;/strong> с фирменной ухмылкой и бешеной энергией, вокруг — типографика, коллажные вставки и тот самый «журнальный» вайб, который выглядит как &lt;strong>коллекционная манга-обложка на стене&lt;/strong>.&lt;/p>
&lt;p>Этот &lt;strong>гобелен Black Clover&lt;/strong> — идеальный выбор, если нужен яркий шонен-акцент: красный и чёрный дают мощный контраст, а детали и надписи создают ощущение “мерча уровня Jump”, а не просто принта. В интерьере особенно круто заходит в &lt;strong>геймерскую зону&lt;/strong>, аниме-уголок, лофт или комнату с подсветкой — он сразу собирает внимание и делает атмосферу «как в студии фаната шонена».&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Black Clover (Аста — обложка Weekly Shonen Jump)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/blackclover_2/</link><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/blackclover_2/</guid><description>&lt;p>Взрывная «обложка журнала» по &lt;strong>Black Clover / Чёрный клевер&lt;/strong> с &lt;strong>Астой&lt;/strong> — тот самый дерзкий вайб &lt;strong>Weekly Shonen Jump&lt;/strong>: красный фон, жирная типографика, коллаж из анонсов и персонажей, а в центре — фирменная ухмылка и энергия героя, который &lt;em>никогда не сдаётся&lt;/em>.&lt;/p>
&lt;p>Этот &lt;strong>гобелен Black Clover&lt;/strong> идеально заходит в интерьер как яркий поп-арт акцент: сочные цвета сразу собирают внимание, а журнальный стиль добавляет ощущение «коллекционного мерча», будто ты повесил на стену редкую манга-обложку.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Dr. STONE (Сэнку — обложка Weekly Shonen Jump, научный шонен)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/drstone_1/</link><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/drstone_1/</guid><description>&lt;p>Яркая «журнальная» обложка по &lt;strong>Dr. STONE / Доктор Стоун&lt;/strong> с &lt;strong>Сэнку Исигами&lt;/strong>: фирменная дерзкая улыбка, взрывная палитра оранжево-бирюзовых оттенков и коллажный стиль &lt;strong>Weekly Shonen Jump&lt;/strong>. Визуально — как коллекционный манга-кавер, который хочется прямо на стену.&lt;/p>
&lt;p>Этот &lt;strong>гобелен Dr. STONE&lt;/strong> отлично работает в интерьере как заряженный арт-центр: много деталей, типографика, динамика и “научный драйв” — идеально для рабочего места, геймерской зоны или комнаты, где хочется энергии и мотивации. Смотрится особенно круто рядом с подсветкой и на тёмной стене — цвета буквально светятся.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Naruto (Итачи × Саске — обложка Jump Comics, клан Учиха)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/naruto_5/</link><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/naruto_5/</guid><description>&lt;p>Классическая «манга-обложка» по &lt;strong>Naruto / Наруто&lt;/strong> — дизайн в стиле &lt;strong>Jump Comics&lt;/strong> с легендарной связкой &lt;strong>Итачи и Саске Учиха&lt;/strong> и фирменным логотипом &lt;em>NARUTO&lt;/em>. Сюжет читается с первого взгляда: холодный контроль Итачи на фоне, сосредоточенный Саске на переднем плане и динамичный прыжок Наруто — как символ вечного конфликта, выбора и силы воли.&lt;/p>
&lt;p>Этот &lt;strong>гобелен Наруто&lt;/strong> идеально подходит, если хочется именно &lt;em>культовую вещь&lt;/em>, а не просто картинку: спокойная палитра, чистая композиция и вайб «коллекционного тома», который хочется держать на стене как экспонат. В интерьере работает универсально — на светлой стене выглядит аккуратно и стильно, а в тёмной комнате даёт контраст за счёт оранжевого логотипа и центральной динамики.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Naruto (Итачи Учиха — тень Учиха и алый гендзюцу)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/naruto_6/</link><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/naruto_6/</guid><description>&lt;p>Атмосферный арт по &lt;strong>Naruto / Наруто&lt;/strong> с &lt;strong>Итачи Учиха&lt;/strong>: низкая «хищная» стойка шиноби, холодный взгляд и алый фон, который читается как отсылка к &lt;strong>шарингану&lt;/strong> и гендзюцу. Минимализм в сюжете + сильная эмоция — именно поэтому этот гобелен выглядит взросло, стильно и кинематографично.&lt;/p>
&lt;p>В интерьере работает как тёмный акцент с красным ударом: идеально для геймерского сетапа, чёрно-серого лофта, комнаты с RGB-подсветкой или минималистичной стены, где нужен один глубокий и выразительный арт вместо россыпи постеров.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Tokyo Ghoul (Кэн Канэки — красный гнев и белые волосы)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/tokyoghoul_1/</link><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/tokyoghoul_1/</guid><description>&lt;p>Мощный аниме-арт &lt;strong>Tokyo Ghoul / Токийский гуль&lt;/strong> с &lt;strong>Кэном Канэки&lt;/strong>: белые волосы, рваная динамика, кроваво-красные всплески и японская типографика — будто кадр, где персонаж срывается на предел и мир вокруг трескается.&lt;/p>
&lt;p>В интерьере этот &lt;strong>гобелен «Токийский гуль»&lt;/strong> работает как главный акцент: тёмная палитра даёт глубину, а красные элементы добавляют напряжение и энергию. Идеально для геймерского сетапа, лофта, тёмной спальни или минималистичной комнаты, где хочется один сильный арт-центр вместо десяти постеров.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Attack on Titan (Дрожь Земли)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/aot_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/aot_2/</guid><description>&lt;p>Юноша в плаще Разведкорпуса стоит спиной к нам, глядя на грозовые облака над стеной. Красное небо и клубящийся пар намекают на присутствие титанов. Тишина перед бурей — чистый дух &lt;strong>AOT&lt;/strong>.&lt;/p>
&lt;p>Минимализм композиции даёт сильный, кинематографичный эффект. Отлично для рабочего угла и медиа-зоны.&lt;/p>
&lt;p>Для тех, кто выбирает свободу, даже когда страшно.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Я хочу увидеть океан.» — Армин Арлерт.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p>
&lt;p>📣 Канал: &lt;a href="https://t.me/wa_gi_ch">@wa_gi_ch&lt;/a>&lt;br>
✉️ Контакты: &lt;a href="https://t.me/wagich_admin">@wagich_admin&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Attack on Titan (кошмар титанов — ч/б офорт)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/aot_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/aot_1/</guid><description>&lt;p>Монохромный «офорт» по &lt;strong>Attack on Titan&lt;/strong>: вихрь лиц, пастей и глаз титанов, переплетённых в один кошмарный узор. Детали проработаны до мурашек — будто древняя гравюра из «Путей».&lt;/p>
&lt;p>В интерьере работает как арт-центр с мощной драмой и символизмом. Чёрно-белая гамма легко ложится на лофт, бетон, дерево.&lt;/p>
&lt;p>Возьми тёмную сторону AOT на стену — коллекционный акцент с характером.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Если мы не будем сражаться — мы не сможем победить!» — Эрен Йегер.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Attack on Titan (обложка журнала, Эрен и Леви)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/aot_3/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/aot_3/</guid><description>&lt;p>Винтажная обложка в духе &lt;strong>Weekly Shonen Jump&lt;/strong>: крупные заголовки, японская типографика и трио героев — &lt;strong>Эрен&lt;/strong>, &lt;strong>Микаса&lt;/strong> и &lt;strong>Армин&lt;/strong>. Энергия ранних глав, рваная верстка и яркие цвета создают ладонный эффект «журнального» раритета.&lt;/p>
&lt;p>Идеален как яркий акцент комнаты фаната, студии или стримерской. Сразу читабельно: что за тайтл и почему он легендарен.&lt;/p>
&lt;p>Подарок для тех, кто рос вместе с AOT.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Эрен… спасибо, что обернул меня шарфом.» — Микаса Аккерман.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Attack on Titan (Пути — трон и корни, ч/б)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/aot_4/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/aot_4/</guid><description>&lt;p>Символический чёрно-белый арт по &lt;strong>Attack on Titan&lt;/strong>: фигура на «престоле» среди корней и ветвей, обрамлённая лицами, черепами и потоками песка. Образ «Путей» и первородной силы, где судьбы сплетаются в узор.&lt;/p>
&lt;p>Гобелен с философским подтекстом — для интерьеров, где ценят глубину и детали.&lt;/p>
&lt;p>Выбор коллекционера, который видит в AOT больше, чем битвы.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Мы родились свободными.» — Эрен Йегер.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p>
&lt;p>📣 Канал: &lt;a href="https://t.me/wa_gi_ch">@wa_gi_ch&lt;/a>&lt;br>
✉️ Контакты: &lt;a href="https://t.me/wagich_admin">@wagich_admin&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Berserk (Броня Берсерка)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/berserk_3/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/berserk_3/</guid><description>&lt;p>Взгляд, что пронзает сквозь тьму. Этот гобелен воссоздаёт обложку 37 тома &lt;strong>Berserk&lt;/strong> — Гатс в легендарной Броне Берсерка, окровавленный, но несломленный. Суровый арт в холодных оттенках передаёт боль, ярость и безумие, заключённые в этой броне.&lt;/p>
&lt;p>Каждая деталь пропитана атмосферой битвы: порванные мечи, следы крови и взгляд, в котором нет ни страха, ни пощады. Настоящий трофей для фанатов манги, подчёркивающий силу духа и визуальную мощь вселенной Миуры.&lt;/p>
&lt;p>Стильно, драматично, мощно — идеальный акцент для комнаты в тёмной эстетике.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Berserk (Гатс — диагональ меча)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/berserk_5/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/berserk_5/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Гатс&lt;/strong> в динамике: огромный меч пересекает кадр по диагонали, плащ рвётся на ветру, взгляд — как сталь. Красно-синие акценты и зернистая фактура передают суровый мир &lt;strong>Berserk&lt;/strong>.&lt;/p>
&lt;p>Гобелен даёт «киношный» контраст и силу — работает как главный арт стены.&lt;/p>
&lt;p>Выбор тех, кто слышит грохот «Драконьего убийцы».&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Я буду идти вперёд.» — Гатс.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p>
&lt;p>📣 Канал: &lt;a href="https://t.me/wa_gi_ch">@wa_gi_ch&lt;/a>&lt;br>
✉️ Контакты: &lt;a href="https://t.me/wagich_admin">@wagich_admin&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Berserk (Жертвоприношение)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/berserk_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/berserk_1/</guid><description>&lt;p>Огненная сцена жертвоприношения, раскалывающая небо и сердца. Этот гобелен из &lt;strong>Berserk&lt;/strong> объединяет образы Гатса, Гриффита и Бехерита в момент, когда мир рушится. Мрачный символизм, трагедия и борьба — всё, за что фанаты Берсерка любят эту историю, здесь на ткани.&lt;/p>
&lt;p>Атмосфера апокалипсиса и предательства, переданная в деталях: от огня на фоне до зловещего ангела с рогами наверху. Этот гобелен станет центром внимания в любой комнате — не просто декор, а часть легенды.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Berserk (Обложка тома 1)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/berserk_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/berserk_2/</guid><description>&lt;p>Легендарная обложка первого тома &lt;strong>Berserk&lt;/strong> — момент, с которого всё началось. Гатс с огромным мечом, мрачный взгляд, полная решимости поза — этот гобелен словно клятва, вырезанная на ткани.&lt;/p>
&lt;p>Настоящая находка для фанатов манги Кэнтаро Миуры. Этот арт — символ начала великой истории о боли, войне и несломленном духе. Стильный винтажный дизайн придаёт гобелену эффект коллекционного издания, а японский текст усиливает атмосферу оригинала.&lt;/p>
&lt;p>Идеален как центральный элемент комнаты или подарок, который оценит настоящий фанат.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Berserk (Фемто в пламени)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/berserk_4/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/berserk_4/</guid><description>&lt;p>Зловещее величие — на этом гобелене изображён Фемто, парящий над адским пламенем, с 34 тома &lt;strong>Berserk&lt;/strong>. Тёмный властелин, окружённый щупальцами, черепами и мистическим светом. Арт, в котором каждая деталь внушает тревожное восхищение.&lt;/p>
&lt;p>Этот гобелен передаёт дух культа, ритуала, превращения. Атмосфера обряда и сверхъестественной власти создаёт по-настоящему мрачный акцент в интерьере. Невозможно отвести взгляд — он гипнотизирует.&lt;/p>
&lt;p>Для фанатов Берсерка, которые ценят не только Гатса, но и всю философию зла и трансформации.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Bleach (Shonen Jump 2006)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/bleach_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/bleach_1/</guid><description>&lt;p>Редкая обложка &lt;strong>Weekly Shonen Jump&lt;/strong> сражает наповал — &lt;strong>Ичиго Куросаки против Гриммджоу&lt;/strong> в яростной битве взглядов. Взрывной стиль 2000-х, японский текст, насыщенные цвета и настоящая атмосфера золотой эпохи сёнэн-манги.&lt;/p>
&lt;p>Этот гобелен словно вырван со страниц легендарного выпуска 2006 года: &lt;strong>Bleach&lt;/strong>, &lt;strong>Death Note&lt;/strong>, &lt;strong>Hunter × Hunter&lt;/strong> — каждый уголок дышит духом классики. Идеален для тех, кто вырос на этих тайтлах или хочет вернуть эстетику старого Jump.&lt;/p>
&lt;p>Укрась свою комнату гобеленом, который словно плакат из детства, но в тканевом воплощении — тёплом, коллекционном, полном энергии.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Bleach (Ичиго и Рукия, Jump #45)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/bleach_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/bleach_2/</guid><description>&lt;p>Заряженный энергией и динамикой обложки Weekly Shonen Jump — гобелен с &lt;strong>Ичиго Куросаки&lt;/strong> и &lt;strong>Рукией&lt;/strong> в центре событий. Исторический момент начала аниме-адаптации Bleach, отражённый в ярком, винтажном стиле оригинального журнала.&lt;/p>
&lt;p>Ярко-оранжевая палитра, узнаваемый стиль 2000-х и японский текст погружают в атмосферу первых глав. Этот гобелен — как застывший миг из эпохи, когда Bleach только начал покорять сердца миллионов.&lt;/p>
&lt;p>Для фанатов, ностальгирующих по временам, когда всё только начиналось — и для тех, кто хочет заявить о себе стилем с отсылкой к классике.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Chainsaw Man (Power &amp; Денджи)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/chainsaw_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/chainsaw_1/</guid><description>&lt;p>Хаос, кровь и стиль — всё это на одной легендарной обложке &lt;strong>Weekly Shonen Jump&lt;/strong> с &lt;strong>Power&lt;/strong> и &lt;strong>Денджи&lt;/strong> из &lt;strong>Chainsaw Man&lt;/strong>. Дикий взгляд, окровавленные пилы, и дерзкая поза Power делают этот гобелен настоящим воплощением эстетики манги Фудзимото.&lt;/p>
&lt;p>Грубая текстура ткани подчёркивает безумие вселенной, а японский текст и палитра делают его визуально сочным и взрывным. Это не просто украшение — это вызов спокойствию интерьера, яркий арт для смелых.&lt;/p>
&lt;p>Подойдёт тем, кто чувствует вкус к безумию, а также фанатам Chainsaw Man, которые ценят арт не менее, чем сюжет.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Chainsaw Man (Денджи и Почита, старт)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/chainsaw_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/chainsaw_2/</guid><description>&lt;p>С того самого первого выпуска всё и началось. На этом гобелене — историческая обложка &lt;strong>Weekly Shonen Jump&lt;/strong>, ознаменовавшая старт &lt;strong>Chainsaw Man&lt;/strong>. &lt;strong>Денджи&lt;/strong> с пилой и озорной &lt;strong>Почита&lt;/strong> на плече — символы хаоса, дружбы и кровавого экшена.&lt;/p>
&lt;p>Сочная цветовая палитра, массивный логотип, японский текст и зернистая тканевая фактура передают эстетику манги Фудзимото с головой. Этот гобелен — не просто декор, а прямое попадание в культурную эпоху, где всё было дерзко, странно и честно.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Cowboy Bebop (Newtype Year Book 2000 — ретро-обложка)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/bebop_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/bebop_1/</guid><description>&lt;p>Ретро-вайб конца 90-х — крупный «NEWTYPE YEAR BOOK 2000», журнальная верстка и стильный портрет. Атмосфера эпохи, когда &lt;strong>Cowboy Bebop&lt;/strong> звучал на каждом аниме-сборнике: джаз, нуар и космические дороги.&lt;/p>
&lt;p>Идеален как «винтаж-плакат» — тёплые тона, крупная типографика, музейный характер.&lt;/p>
&lt;p>Для коллекционеров, кто любит настоящий олдскул.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Что будет — то будет.» — Спайк Шпигель.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p>
&lt;p>📣 Канал: &lt;a href="https://t.me/wa_gi_ch">@wa_gi_ch&lt;/a>&lt;br>
✉️ Контакты: &lt;a href="https://t.me/wagich_admin">@wagich_admin&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Cowboy Bebop (Спайк — прицел на зрителя)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/bebop_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/bebop_2/</guid><description>&lt;p>Крупный план &lt;strong>Спайка Шпигеля&lt;/strong> — пистолет направлен прямо в зрителя, спокойный прищур и жёсткая линия силуэта. Чистая эстетика &lt;strong>Bebop&lt;/strong>: нуар, джаз и немногословная харизма.&lt;/p>
&lt;p>Минималистичный фон и крупная геометрия делают его идеальным центральным акцентом. Это не просто фан-арт — это характер.&lt;/p>
&lt;p>See you, space cowboy.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Bang.» — Спайк Шпигель.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p>
&lt;p>📣 Канал: &lt;a href="https://t.me/wa_gi_ch">@wa_gi_ch&lt;/a>&lt;br>
✉️ Контакты: &lt;a href="https://t.me/wagich_admin">@wagich_admin&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Demon Slayer (журнальная обложка — Тандзиро и Команда)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/ds_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/ds_1/</guid><description>&lt;p>Обложка в стиле &lt;strong>Shonen Jump&lt;/strong> с &lt;strong>Тандзиро Камадо&lt;/strong> в центре и мини-портретами &lt;strong>Нэзуко&lt;/strong>. Обилие иероглифов, яркие блоки и «плакатная» энергия аниме &lt;strong>Kimetsu no Yaiba&lt;/strong>.&lt;/p>
&lt;p>В интерьере — живой, шумный и очень «анимационный» акцент. Подходит для медиа-угла и креативных пространств.&lt;/p>
&lt;p>Подарок фанату «Клинка, рассекающего демонов».&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Я защищу Нэзуко любой ценой!» — Тандзиро Камадо.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p>
&lt;p>📣 Канал: &lt;a href="https://t.me/wa_gi_ch">@wa_gi_ch&lt;/a>&lt;br>
✉️ Контакты: &lt;a href="https://t.me/wagich_admin">@wagich_admin&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Demon Slayer (Кокушибо — взмах клинка)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/ds_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/ds_2/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Кокушибо&lt;/strong> в прыжке со взмахом нитиран-катаны. Ломаные линии, напряжение мышц, ощущение скорости — чистая сцена боя из &lt;strong>Demon Slayer&lt;/strong>.&lt;/p>
&lt;p>Добавляет в комнату динамику и драйв. Отлично смотрится рядом с игровой зоной, постерами и неон-подсветкой.&lt;/p>
&lt;p>Для тех, кто верит в силу дисциплины и семьи.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Нэзуко — моя сестра!» — Тандзиро Камадо.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p>
&lt;p>📣 Канал: &lt;a href="https://t.me/wa_gi_ch">@wa_gi_ch&lt;/a>&lt;br>
✉️ Контакты: &lt;a href="https://t.me/wagich_admin">@wagich_admin&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Dragon Ball (Гоку КАМЕХАМЕХА)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/dragon_ball_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/dragon_ball_1/</guid><description>&lt;p>Легендарный момент — &lt;strong>Гоку&lt;/strong> собирает КАМЕХАМЕХА прямо у тебя на стене. Этот гобелен, вдохновлённый ретро-обложкой &lt;strong>Weekly Shonen Jump&lt;/strong>, заряжен энергией Саяна и духом золотой эры &lt;strong>Dragon Ball&lt;/strong>.&lt;/p>
&lt;p>Взрывная композиция, японский текст, и динамика арта придают гобелену ощущение движения. Мгновение перед ударом, когда всё замирает — идеальный визуальный акцент для комнаты фаната классических сёнэнов и Ториямы.&lt;/p>
&lt;p>Для тех, кто вырос с Гоку, мечтал освоить КАМЕХАМЕХА и до сих пор верит в силу дружбы и тренировок.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Evangelion (Аска и Ева)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/eva_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/eva_1/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Асука Лэнгли&lt;/strong> в оранжевом плагсьюте делает стремительный выпад на фоне надписи &lt;strong>NEON GENESIS EVANGELION&lt;/strong> и мехи за спиной. Рыжие волосы в движении, диагональ позы и контрастный фон — эстетика Евы на максимум.&lt;/p>
&lt;p>В интерьере — чистая кинетика и мотив решимости. Подходит для светлых комнат и студий.&lt;/p>
&lt;p>Для тех, кто любит Еву за стиль и характер пилотов.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Анта бака?!» — Асука Лэнгли.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Hunter × Hunter (Гон и Киллуа)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/hxh_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/hxh_1/</guid><description>&lt;p>Настоящий заряд приключений! Этот гобелен воссоздаёт яркую обложку &lt;strong>Weekly Shonen Jump&lt;/strong> с &lt;strong>Гоном&lt;/strong> и &lt;strong>Киллуа&lt;/strong> — два лучших друга, мчащихся навстречу новым сражениям и открытиям. Энергия, дружба и дух охоты за мечтой — всё передано через ткань.&lt;/p>
&lt;p>Пастельные тона, ностальгическая верстка журнала и фирменный стиль Тогаши создают атмосферу начала нового арка. Отлично впишется в интерьер фаната — как символ юности, свободы и непрерывного роста.&lt;/p>
&lt;p>Для тех, кто до сих пор помнит, как звучал саундтрек “Ohayou” и кто верит, что «Нен» живёт в сердце каждого.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен JoJo’s Bizarre Adventure — DIO vs JOJO</title><link>https://wagich.ru/tapestry/jojo_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/jojo_2/</guid><description>&lt;p>Эпическая сцена противостояния DIO и JOJO прямо с обложки легендарного &lt;em>Weekly Shonen Jump&lt;/em>! Динамика боя, экспрессия лиц и характерный стиль Арки Хирохико делают этот гобелен настоящим произведением аниме-арта. Вся мощь классического &lt;em>JoJo&amp;rsquo;s Bizarre Adventure&lt;/em> в одном кадре.&lt;/p>
&lt;p>Добавит энергии и харизмы в любой интерьер, особенно ценится фанатами манги и поклонниками ретро-эстетики. Идеален для комнаты, студии или креативного пространства — атмосфера приключения и драмы гарантирована.&lt;/p>
&lt;p>Выделись среди других, укрась своё пространство настоящей классикой. Идеальный подарок для фаната JoJo и просто крутой визуальный акцент!&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен JoJo’s Bizarre Adventure (Джайро Цеппели)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/jojo_4/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/jojo_4/</guid><description>&lt;p>Обложка &lt;strong>Ultra Jump&lt;/strong>: &lt;strong>Джотаро Куджо&lt;/strong> в фирменной кепке с цепью, выбрасывает вперёд руку — поза силы и уверенности. Яркая звезда и комиксовая верстка создают ощущение удара «ORA ORA».&lt;/p>
&lt;p>Смотрится как постер к шоу — громко и стильно. Лучший выбор для креативных пространств.&lt;/p>
&lt;p>Для тех, кто любит JoJo за позу, моду и драйв.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Yare yare daze.» — Джотаро Куджо.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p>
&lt;p>📣 Канал: &lt;a href="https://t.me/wa_gi_ch">@wa_gi_ch&lt;/a>&lt;br>
✉️ Контакты: &lt;a href="https://t.me/wagich_admin">@wagich_admin&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен JoJo’s Bizarre Adventure (Джотаро и Джолин)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/jojo_3/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/jojo_3/</guid><description>&lt;p>Элегантный дуэт героев &lt;strong>JoJo&lt;/strong> в декоративной бирюзовой раме: позы, мода и харизма, за которые обожают серию. Богатая узорная окантовка и глубокие цвета придают арту коллекционный вид.&lt;/p>
&lt;p>В интерьере — эстетика «арт-обложки», которая подчёркивает вкус владельца.&lt;/p>
&lt;p>Подарок для тех, кто ценит JoJo как стиль.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«ORA ORA ORA!» — Star Platinum / Джотаро.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p>
&lt;p>📣 Канал: &lt;a href="https://t.me/wa_gi_ch">@wa_gi_ch&lt;/a>&lt;br>
✉️ Контакты: &lt;a href="https://t.me/wagich_admin">@wagich_admin&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Годжо — красный)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_7/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_7/</guid><description>&lt;p>Обложка в духе &lt;strong>Jump&lt;/strong> с &lt;strong>Сатору Годжо&lt;/strong>: светлые волосы, ледяной взгляд и «сверкающий» жест техники. Грубая типографика, потёртая фактура и всплески света — современный сёнэн в своём апогее.&lt;/p>
&lt;p>Гобелен-«манифест»: дерзкий и уверенный. Станет якорем внимания в любой комнате.&lt;/p>
&lt;p>Для тех, кто выбирает стиль и силу JJK.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Я сильнейший.» — Сатору Годжо.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p>
&lt;p>📣 Канал: &lt;a href="https://t.me/wa_gi_ch">@wa_gi_ch&lt;/a>&lt;br>
✉️ Контакты: &lt;a href="https://t.me/wagich_admin">@wagich_admin&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Кровь и проклятие)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_3/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_3/</guid><description>&lt;p>Этот гобелен — манифест боли и силы. В центре — &lt;strong>Итадори Юдзи&lt;/strong>, задумчивый и погружённый в тьму. Над ним — &lt;strong>Годзё&lt;/strong> и &lt;strong>Фушигуро&lt;/strong>, словно силы, стоящие за его спиной. А из рук надписью &amp;ldquo;Jujutsu Kaisen&amp;rdquo; стекает кровь — символ контракта с судьбой и проклятием.&lt;/p>
&lt;p>Контрастная цветовая гамма и жуткий дизайн делают этот гобелен по-настоящему сильным арт-объектом. Это больше, чем просто текстиль — это эмоция, застылая на ткани. Подходит тем, кто ценит глубину и драму в визуальном оформлении.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Сатору Годзё)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_2/</guid><description>&lt;p>Безумный взгляд, окровавленные пальцы и абсолютная сила — на этом гобелене изображён &lt;strong>Сатору Годзё&lt;/strong>, легендарный маг из &lt;strong>Jujutsu Kaisen&lt;/strong>, в момент активации одной из своих смертоносных техник. Ярко выраженное движение, холодные синие тона и взрывная динамика делают этот арт запоминающимся и мощным.&lt;/p>
&lt;p>Фирменный стиль Годзё с его повязкой, светлыми волосами и безграничной уверенностью — на ткани, которая говорит за себя. Этот гобелен наполнит любое пространство духом экшена и харизмы самого сильного заклинателя.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Сукуна с черепом)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_4/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_4/</guid><description>&lt;p>Магия смерти в чистом виде — на этом гобелене &lt;strong>Итадори Юдзи&lt;/strong> сжимает череп, из которого вырывается энергия проклятия. Это визуальный манифест темной стороны &lt;strong>Jujutsu Kaisen&lt;/strong>: когда выбор сделан, а обратной дороги нет.&lt;/p>
&lt;p>Грубая текстура, тёпло-кровавые оттенки и угрожающее выражение лица героя делают этот гобелен не просто украшением, а полноценным арт-стейтментом. Подчёркивает тёмную эстетику комнаты и мощно смотрится на любой стене.&lt;/p>
&lt;p>Для тех, кто выбирает не свет, а силу, не простоту, а глубину. Этот гобелен — как заклятие, вплетённое в ткань.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Тодзи Фусигуро)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_5/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_5/</guid><description>&lt;p>Сила без магии, стиль без лишних слов. На этом минималистичном гобелене — &lt;strong>Тодзи Фусигуро&lt;/strong>, антимаг, держащий меч в эффектной и молчаливой позе. Линии, как тушь на бумаге, — чисто, резко и без компромиссов. Атмосфера тишины перед бурей.&lt;/p>
&lt;p>Грубая тканевая текстура идеально сочетается с рисунком в стиле скетча, создавая эффект живого эскиза прямо на стене. Это не просто арт — это тень воина, что затаился перед ударом. Без цвета, но с характером.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Jujutsu Kaisen 0 (Юта и Итадори, премиум-арт)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_6/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_6/</guid><description>&lt;p>Два пути, две судьбы, одно проклятие. На этом детализированном гобелене с обложки &lt;strong>Weekly Shonen Jump&lt;/strong> встречаются &lt;strong>Юта Оккоцу&lt;/strong> и &lt;strong>Итадори Юдзи&lt;/strong> — герои разных времён, объединённые тем, что им пришлось столкнуться с тьмой лицом к лицу.&lt;/p>
&lt;p>Потрясающая прорисовка, насыщенные цвета и кроваво-красный акцент делают гобелен настоящим арт-объектом. Премиальное качество фото подчёркивает каждый штрих манги — от ауры персонажей до японской типографики. Атмосфера ожидания великой битвы будто сходит со стены.&lt;/p>
&lt;p>Подходит для фанатов, коллекционеров и ценителей эстетики JJK на пике визуального напряжения.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Naruto (Итачи и ворон)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/naruto_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/naruto_1/</guid><description>&lt;p>Тишина. Тень. Ворон. На этом гобелене — &lt;strong>Итачи Учиха&lt;/strong>, символ жертвы, разума и боли. Его силуэт растворяется в темноте, а алый Шаринган смотрит сквозь ткань. Образ ворона усиливает ощущение одиночества и трагичности, словно сам Итачи навсегда остаётся в мире между светом и мраком.&lt;/p>
&lt;p>Минимализм в лучших традициях японской эстетики — чёрно-белая палитра с мягким фиолетовым акцентом на плаще &lt;strong>Акацуки&lt;/strong>. Этот гобелен не кричит, он — шепчет. Подойдёт для тех, кто ценит глубоких персонажей и арт, наполненный смыслом.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Naruto (Наруто против Саске)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/naruto_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/naruto_2/</guid><description>&lt;p>Две судьбы. Два пути. Один финал. Этот гобелен воссоздаёт культовое противостояние &lt;strong>Наруто Узумаки&lt;/strong> и &lt;strong>Саске Учихи&lt;/strong> — лицом к лицу, силой против силы, прошлое против мечты. На заднем плане — призывные звери: &lt;strong>Гамабунта&lt;/strong> и &lt;strong>Манда&lt;/strong>, как отражение духа их хозяев.&lt;/p>
&lt;p>Каждая деталь наполнена динамикой: чакра Девятихвостого, холодная решимость Саске, и эпичная сцена из глубин легендарной битвы. Гобелен будто оживает — он не висит, он смотрит, дышит, вызывает мурашки.&lt;/p>
&lt;p>Для настоящих шиноби по духу, кто до сих пор чувствует пульс этой дуэли.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Naruto (Наруто, Саске и Сакура)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/naruto_4/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/naruto_4/</guid><description>&lt;p>Журнальная обложка в стиле &lt;strong>Jump&lt;/strong>: &lt;strong>Наруто Удзумаки&lt;/strong> и &lt;strong>Саске Учиха&lt;/strong> в напряжённом противостоянии. Молнии, звёздные блики и яркая типографика создают эффект «премьеры сезона».&lt;/p>
&lt;p>Гобелен — чистая энергия юности: дружба, соперничество, путь ниндзя. Отлично для медиа-угла и комнат с неон-подсветкой.&lt;/p>
&lt;p>Подарок для фанатов классики.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Я никогда не откажусь от своих слов — таков мой путь ниндзя!» — Наруто Удзумаки.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p>
&lt;p>📣 Канал: &lt;a href="https://t.me/wa_gi_ch">@wa_gi_ch&lt;/a>&lt;br>
✉️ Контакты: &lt;a href="https://t.me/wagich_admin">@wagich_admin&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Naruto (Пейн ч/б)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/naruto_3/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/naruto_3/</guid><description>&lt;p>Чёрно-белый графичный скетч: молодой боец заносит катану над головой, а со спины на него нависает звериное «проклятие», обвивая тело. Сильная линия, зернистая фактура и напряжение момента — эстетика &lt;strong>Jujutsu Kaisen&lt;/strong>.&lt;/p>
&lt;p>Минимализм цвета делает сцену взрослой и стильной. Идеален для лофта и рабочих зон.&lt;/p>
&lt;p>Для тех, кто предпочитает жёсткий, выразительный графизм.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Я хочу жить и защищать других.» — Юта Оккоцу.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен One Piece (Луффи и Зоро — вперёд к приключениям)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/onepiece_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/onepiece_2/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Монки Д. Луффи&lt;/strong> в соломенной шляпе и &lt;strong>Ророноа Зоро&lt;/strong> с катанами мчатся навстречу приключениям. Взрывная цветовая палитра, «морская» динамика и журнальная верстка — чистый дух &lt;strong>One Piece&lt;/strong>.&lt;/p>
&lt;p>Гобелен даёт праздник на стене: радость, драйв, ощущение свободы. Идеально для стримерской, детской и коворкинга.&lt;/p>
&lt;p>Для тех, кто отвечает «Йо-хо-хо!» на зов Гранд-Лайна.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Я стану королём пиратов!» — Монки Д. Луффи.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p>
&lt;p>📣 Канал: &lt;a href="https://t.me/wa_gi_ch">@wa_gi_ch&lt;/a>&lt;br>
✉️ Контакты: &lt;a href="https://t.me/wagich_admin">@wagich_admin&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен One Piece (Луффи, Ло и Кид)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/onepiece_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/onepiece_1/</guid><description>&lt;p>Трое капитанов — три силы, которые перевернули Новый Свет. Этот гобелен по мотивам обложки &lt;strong>Weekly Shonen Jump&lt;/strong> объединяет &lt;strong>Монки Д. Луффи&lt;/strong>, &lt;strong>Трафальгара Ло&lt;/strong> и &lt;strong>Юстаса Кида&lt;/strong> — легендарную тройку пиратов с большими мечтами и ещё большей волей.&lt;/p>
&lt;p>Мощная композиция, агрессивный стиль, текст в японской верстке и фирменные черты каждого персонажа: улыбка Луффи, хладнокровие Ло и безумие Кида. Всё это превращает гобелен в полноценный постер эпохи, только выполненный в ткани.&lt;/p>
&lt;p>Идеальный выбор для фаната &lt;strong>One Piece&lt;/strong>, который ценит не только приключение, но и дух соперничества и свободы.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Sailor Moon (Anime Style 2020)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/sailormoon_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/sailormoon_1/</guid><description>&lt;p>✨ Во имя Луны — я украшу твою комнату! Этот нежный гобелен с &lt;strong>Сейлор Мун&lt;/strong> выполнен в стиле японского журнала &lt;strong>Anime Style&lt;/strong>, выпуск за август 2020 года. Волшебное сияние, пастельные тона и знакомая до слёз поза Усаги создают ощущение лёгкости, мечты и защиты.&lt;/p>
&lt;p>Композиция будто сошла с полки винтажной коллекции аниме-мерча. Великолепный выбор для тех, кто вырос под девизом “Сейлор Мун спасёт этот мир” или просто ищет уютный арт с сильной ностальгией.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Vinland Saga (Торфин)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/vinland_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/vinland_1/</guid><description>&lt;p>Кулак, сжатый не для атаки, а для защиты. Этот гобелен с &lt;strong>Торфином&lt;/strong> из &lt;strong>Vinland Saga&lt;/strong> — это визуальное воплощение внутренней борьбы, силы и стремления к миру сквозь пепел войны. Скандинавская эстетика, меховая мантия и уверенный взгляд героя создают атмосферу серьёзного пути и личного преодоления.&lt;/p>
&lt;p>Арт выполнен на основе журнальной обложки с характерной японской типографикой и фактурной прорисовкой. Он словно вырезан из страниц манги и перенесён на ткань — грубо, резко, по-викингски.&lt;/p></description></item></channel></rss>