<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Akatsuki on WAGICH — Аниме-гобелены</title>
    <link>https://wagich.ru/tags/akatsuki/</link>
    <description>Recent content in Akatsuki on WAGICH — Аниме-гобелены</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://wagich.ru/tags/akatsuki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Гобелен Naruto (Акацуки — облака, стильный паттерн, аниме декор на стену)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/naruto_7/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/naruto_7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Если хочется &lt;strong&gt;Naruto&lt;/strong&gt; без “постерного шума”, этот гобелен — идеальный выбор: &lt;strong&gt;облака Акацуки&lt;/strong&gt; раскиданы по полотну ровным орнаментом. Цвета контрастные и чистые — красный + тёмный фон — поэтому гобелен выглядит графично и очень опрятно.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Он хорошо “собирает” комнату и добавляет характера, не перегружая пространство. Классный вариант для спальни, гостиной и рабочего места: аниме-вайб есть, но всё выглядит стильно и взросло.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;«Символы сильнее слов.» — Naruto.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;🧵 &lt;strong&gt;Размер:&lt;/strong&gt; 160×130 см&lt;br&gt;&#xA;📦 &lt;strong&gt;Материалы:&lt;/strong&gt; 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Naruto (Итачи и ворон)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/naruto_1/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/naruto_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Тишина. Тень. Ворон. На этом гобелене — &lt;strong&gt;Итачи Учиха&lt;/strong&gt;, символ жертвы, разума и боли. Его силуэт растворяется в темноте, а алый Шаринган смотрит сквозь ткань. Образ ворона усиливает ощущение одиночества и трагичности, словно сам Итачи навсегда остаётся в мире между светом и мраком.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Минимализм в лучших традициях японской эстетики — чёрно-белая палитра с мягким фиолетовым акцентом на плаще &lt;strong&gt;Акацуки&lt;/strong&gt;. Этот гобелен не кричит, он — шепчет. Подойдёт для тех, кто ценит глубоких персонажей и арт, наполненный смыслом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
