<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Годзё on WAGICH — Аниме-гобелены</title><link>https://wagich.ru/tags/%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%B7%D1%91/</link><description>Recent content in Годзё on WAGICH — Аниме-гобелены</description><generator>Hugo</generator><language>ru-ru</language><lastBuildDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wagich.ru/tags/%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%B7%D1%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Годжо — красный)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_7/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_7/</guid><description>&lt;p>Обложка в духе &lt;strong>Jump&lt;/strong> с &lt;strong>Сатору Годжо&lt;/strong>: светлые волосы, ледяной взгляд и «сверкающий» жест техники. Грубая типографика, потёртая фактура и всплески света — современный сёнэн в своём апогее.&lt;/p>
&lt;p>Гобелен-«манифест»: дерзкий и уверенный. Станет якорем внимания в любой комнате.&lt;/p>
&lt;p>Для тех, кто выбирает стиль и силу JJK.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Я сильнейший.» — Сатору Годжо.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p>
&lt;p>📣 Канал: &lt;a href="https://t.me/wa_gi_ch">@wa_gi_ch&lt;/a>&lt;br>
✉️ Контакты: &lt;a href="https://t.me/wagich_admin">@wagich_admin&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Кровь и проклятие)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_3/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_3/</guid><description>&lt;p>Этот гобелен — манифест боли и силы. В центре — &lt;strong>Итадори Юдзи&lt;/strong>, задумчивый и погружённый в тьму. Над ним — &lt;strong>Годзё&lt;/strong> и &lt;strong>Фушигуро&lt;/strong>, словно силы, стоящие за его спиной. А из рук надписью &amp;ldquo;Jujutsu Kaisen&amp;rdquo; стекает кровь — символ контракта с судьбой и проклятием.&lt;/p>
&lt;p>Контрастная цветовая гамма и жуткий дизайн делают этот гобелен по-настоящему сильным арт-объектом. Это больше, чем просто текстиль — это эмоция, застылая на ткани. Подходит тем, кто ценит глубину и драму в визуальном оформлении.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Сатору Годзё)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_2/</guid><description>&lt;p>Безумный взгляд, окровавленные пальцы и абсолютная сила — на этом гобелене изображён &lt;strong>Сатору Годзё&lt;/strong>, легендарный маг из &lt;strong>Jujutsu Kaisen&lt;/strong>, в момент активации одной из своих смертоносных техник. Ярко выраженное движение, холодные синие тона и взрывная динамика делают этот арт запоминающимся и мощным.&lt;/p>
&lt;p>Фирменный стиль Годзё с его повязкой, светлыми волосами и безграничной уверенностью — на ткани, которая говорит за себя. Этот гобелен наполнит любое пространство духом экшена и харизмы самого сильного заклинателя.&lt;/p></description></item></channel></rss>