<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Killua on WAGICH — Аниме-гобелены</title><link>https://wagich.ru/tags/killua/</link><description>Recent content in Killua on WAGICH — Аниме-гобелены</description><generator>Hugo</generator><language>ru-ru</language><lastBuildDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wagich.ru/tags/killua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Гобелен Hunter x Hunter (HxH — Гон и Киллуа, Курапика и Леорио, яркий постер)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/hxh_2/</link><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/hxh_2/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Hunter x Hunter&lt;/strong> в ярком постер-стиле: крупные лица, понятные эмоции и узнаваемые герои — &lt;strong>Гон&lt;/strong> в центре, рядом &lt;strong>Киллуа&lt;/strong> с фирменной улыбкой, &lt;strong>Курапика&lt;/strong> и &lt;strong>Леорио&lt;/strong> добавляют баланса и “командности”. Цвета светлые, чистые — гобелен смотрится свежо и визуально расширяет пространство.&lt;/p>
&lt;p>Это отличный &lt;strong>гобелен HxH&lt;/strong>, если хочется узнаваемого аниме-декора, который не перегружает комнату. Он одинаково хорошо заходит и в минималистичный интерьер, и в “аниме-стену” с коллекцией.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Самое важное — путь, который ты проходишь.» — Hunter x Hunter.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен Hunter × Hunter (Гон и Киллуа)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/hxh_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/hxh_1/</guid><description>&lt;p>Настоящий заряд приключений! Этот гобелен воссоздаёт яркую обложку &lt;strong>Weekly Shonen Jump&lt;/strong> с &lt;strong>Гоном&lt;/strong> и &lt;strong>Киллуа&lt;/strong> — два лучших друга, мчащихся навстречу новым сражениям и открытиям. Энергия, дружба и дух охоты за мечтой — всё передано через ткань.&lt;/p>
&lt;p>Пастельные тона, ностальгическая верстка журнала и фирменный стиль Тогаши создают атмосферу начала нового арка. Отлично впишется в интерьер фаната — как символ юности, свободы и непрерывного роста.&lt;/p>
&lt;p>Для тех, кто до сих пор помнит, как звучал саундтрек “Ohayou” и кто верит, что «Нен» живёт в сердце каждого.&lt;/p></description></item></channel></rss>