<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Тетрадь Смерти on WAGICH — Аниме-гобелены</title>
    <link>https://wagich.ru/tags/%D1%82%D0%B5%D1%82%D1%80%D0%B0%D0%B4%D1%8C-%D1%81%D0%BC%D0%B5%D1%80%D1%82%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Тетрадь Смерти on WAGICH — Аниме-гобелены</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://wagich.ru/tags/%D1%82%D0%B5%D1%82%D1%80%D0%B0%D0%B4%D1%8C-%D1%81%D0%BC%D0%B5%D1%80%D1%82%D0%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Гобелен Death Note (Лайт Ягами × L × Миса — постер-коллаж, красные глаза Рюка)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/deathnote_2/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/deathnote_2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Если хочется &lt;strong&gt;Death Note&lt;/strong&gt;, который сразу узнаётся — это он. Здесь собраны ключевые фигуры истории: &lt;strong&gt;Лайт&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;L&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Миса&lt;/strong&gt;, и сверху — демонический силуэт &lt;strong&gt;Рюка&lt;/strong&gt;. Красные глаза на тёмном фоне создают главный визуальный удар, а портреты персонажей добавляют драму и характер.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот &lt;strong&gt;гобелен Тетрадь смерти&lt;/strong&gt; отлично смотрится как единый большой постер: один предмет — и уже готовая атмосфера “игры разума”. Подходит для минималистичной стены, рабочего места или аниме-уголка — выглядит серьёзно и “по-взрослому”.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Death Note (Тетрадь смерти — обложка Weekly Shonen Jump, Light Yagami, манга-стиль)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/deathnote_1/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/deathnote_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Death Note&lt;/strong&gt; в формате &lt;strong&gt;манга-обложки Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt; — будто на стене висит настоящий коллекционный номер. В центре — &lt;strong&gt;Лайт Ягами (Light Yagami)&lt;/strong&gt; с фирменным взглядом «я уже всё просчитал», а вокруг — узнаваемая подача, как у журнальной обложки: крупная типографика, коллажные вставки и динамика кадра.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот &lt;strong&gt;гобелен Тетрадь смерти&lt;/strong&gt; особенно круто смотрится в комнате с книжными полками, игровым сетапом или в минималистичном интерьере: он добавляет атмосферу &lt;strong&gt;психологического триллера&lt;/strong&gt; и “журнальный” вайб без лишнего визуального шума.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
