<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yuji Itadori on WAGICH — Аниме-гобелены</title>
    <link>https://wagich.ru/tags/yuji-itadori/</link>
    <description>Recent content in Yuji Itadori on WAGICH — Аниме-гобелены</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://wagich.ru/tags/yuji-itadori/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Кровь и проклятие)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_3/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Этот гобелен — манифест боли и силы. В центре — &lt;strong&gt;Итадори Юдзи&lt;/strong&gt;, задумчивый и погружённый в тьму. Над ним — &lt;strong&gt;Годзё&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;Фушигуро&lt;/strong&gt;, словно силы, стоящие за его спиной. А из рук надписью &amp;ldquo;Jujutsu Kaisen&amp;rdquo; стекает кровь — символ контракта с судьбой и проклятием.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Контрастная цветовая гамма и жуткий дизайн делают этот гобелен по-настоящему сильным арт-объектом. Это больше, чем просто текстиль — это эмоция, застылая на ткани. Подходит тем, кто ценит глубину и драму в визуальном оформлении.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Сукуна с черепом)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_4/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Магия смерти в чистом виде — на этом гобелене &lt;strong&gt;Итадори Юдзи&lt;/strong&gt; сжимает череп, из которого вырывается энергия проклятия. Это визуальный манифест темной стороны &lt;strong&gt;Jujutsu Kaisen&lt;/strong&gt;: когда выбор сделан, а обратной дороги нет.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Грубая текстура, тёпло-кровавые оттенки и угрожающее выражение лица героя делают этот гобелен не просто украшением, а полноценным арт-стейтментом. Подчёркивает тёмную эстетику комнаты и мощно смотрится на любой стене.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для тех, кто выбирает не свет, а силу, не простоту, а глубину. Этот гобелен — как заклятие, вплетённое в ткань.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Jujutsu Kaisen 0 (Юта и Итадори, премиум-арт)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_6/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Два пути, две судьбы, одно проклятие. На этом детализированном гобелене с обложки &lt;strong&gt;Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt; встречаются &lt;strong&gt;Юта Оккоцу&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;Итадори Юдзи&lt;/strong&gt; — герои разных времён, объединённые тем, что им пришлось столкнуться с тьмой лицом к лицу.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Потрясающая прорисовка, насыщенные цвета и кроваво-красный акцент делают гобелен настоящим арт-объектом. Премиальное качество фото подчёркивает каждый штрих манги — от ауры персонажей до японской типографики. Атмосфера ожидания великой битвы будто сходит со стены.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Подходит для фанатов, коллекционеров и ценителей эстетики JJK на пике визуального напряжения.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
