<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Аниме-гобелены WAGICH on WAGICH — Аниме-гобелены</title>
    <link>https://nikarello.github.io/wagich/</link>
    <description>Recent content in Аниме-гобелены WAGICH on WAGICH — Аниме-гобелены</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://nikarello.github.io/wagich/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Гобелен Berserk (Броня Берсерка)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/berserk_3/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/berserk_3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Взгляд, что пронзает сквозь тьму. Этот гобелен воссоздаёт обложку 37 тома &lt;strong&gt;Berserk&lt;/strong&gt; — Гатс в легендарной Броне Берсерка, окровавленный, но несломленный. Суровый арт в холодных оттенках передаёт боль, ярость и безумие, заключённые в этой броне.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Каждая деталь пропитана атмосферой битвы: порванные мечи, следы крови и взгляд, в котором нет ни страха, ни пощады. Настоящий трофей для фанатов манги, подчёркивающий силу духа и визуальную мощь вселенной Миуры.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Стильно, драматично, мощно — идеальный акцент для комнаты в тёмной эстетике.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Berserk (Жертвоприношение)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/berserk_1/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/berserk_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Огненная сцена жертвоприношения, раскалывающая небо и сердца. Этот гобелен из &lt;strong&gt;Berserk&lt;/strong&gt; объединяет образы Гатса, Гриффита и Бехерита в момент, когда мир рушится. Мрачный символизм, трагедия и борьба — всё, за что фанаты Берсерка любят эту историю, здесь на ткани.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Атмосфера апокалипсиса и предательства, переданная в деталях: от огня на фоне до зловещего ангела с рогами наверху. Этот гобелен станет центром внимания в любой комнате — не просто декор, а часть легенды.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Berserk (Обложка тома 1)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/berserk_2/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/berserk_2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Легендарная обложка первого тома &lt;strong&gt;Berserk&lt;/strong&gt; — момент, с которого всё началось. Гатс с огромным мечом, мрачный взгляд, полная решимости поза — этот гобелен словно клятва, вырезанная на ткани.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Настоящая находка для фанатов манги Кэнтаро Миуры. Этот арт — символ начала великой истории о боли, войне и несломленном духе. Стильный винтажный дизайн придаёт гобелену эффект коллекционного издания, а японский текст усиливает атмосферу оригинала.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Идеален как центральный элемент комнаты или подарок, который оценит настоящий фанат.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Berserk (Фемто в пламени)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/berserk_4/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/berserk_4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Зловещее величие — на этом гобелене изображён Фемто, парящий над адским пламенем, с 34 тома &lt;strong&gt;Berserk&lt;/strong&gt;. Тёмный властелин, окружённый щупальцами, черепами и мистическим светом. Арт, в котором каждая деталь внушает тревожное восхищение.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот гобелен передаёт дух культа, ритуала, превращения. Атмосфера обряда и сверхъестественной власти создаёт по-настоящему мрачный акцент в интерьере. Невозможно отвести взгляд — он гипнотизирует.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для фанатов Берсерка, которые ценят не только Гатса, но и всю философию зла и трансформации.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Bleach (Shonen Jump 2006)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/bleach_1/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/bleach_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Редкая обложка &lt;strong&gt;Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt; сражает наповал — &lt;strong&gt;Ичиго Куросаки против Гриммджоу&lt;/strong&gt; в яростной битве взглядов. Взрывной стиль 2000-х, японский текст, насыщенные цвета и настоящая атмосфера золотой эпохи сёнэн-манги.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот гобелен словно вырван со страниц легендарного выпуска 2006 года: &lt;strong&gt;Bleach&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Death Note&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Hunter × Hunter&lt;/strong&gt; — каждый уголок дышит духом классики. Идеален для тех, кто вырос на этих тайтлах или хочет вернуть эстетику старого Jump.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Укрась свою комнату гобеленом, который словно плакат из детства, но в тканевом воплощении — тёплом, коллекционном, полном энергии.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Bleach (Ичиго и Рукия, Jump #45)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/bleach_2/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/bleach_2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Заряженный энергией и динамикой обложки Weekly Shonen Jump — гобелен с &lt;strong&gt;Ичиго Куросаки&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;Рукией&lt;/strong&gt; в центре событий. Исторический момент начала аниме-адаптации Bleach, отражённый в ярком, винтажном стиле оригинального журнала.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ярко-оранжевая палитра, узнаваемый стиль 2000-х и японский текст погружают в атмосферу первых глав. Этот гобелен — как застывший миг из эпохи, когда Bleach только начал покорять сердца миллионов.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для фанатов, ностальгирующих по временам, когда всё только начиналось — и для тех, кто хочет заявить о себе стилем с отсылкой к классике.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Chainsaw Man (Power &amp; Денджи)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/chainsaw_1/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/chainsaw_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хаос, кровь и стиль — всё это на одной легендарной обложке &lt;strong&gt;Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt; с &lt;strong&gt;Power&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;Денджи&lt;/strong&gt; из &lt;strong&gt;Chainsaw Man&lt;/strong&gt;. Дикий взгляд, окровавленные пилы, и дерзкая поза Power делают этот гобелен настоящим воплощением эстетики манги Фудзимото.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Грубая текстура ткани подчёркивает безумие вселенной, а японский текст и палитра делают его визуально сочным и взрывным. Это не просто украшение — это вызов спокойствию интерьера, яркий арт для смелых.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Подойдёт тем, кто чувствует вкус к безумию, а также фанатам Chainsaw Man, которые ценят арт не менее, чем сюжет.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Chainsaw Man (Денджи и Почита, старт)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/chainsaw_2/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/chainsaw_2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;С того самого первого выпуска всё и началось. На этом гобелене — историческая обложка &lt;strong&gt;Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt;, ознаменовавшая старт &lt;strong&gt;Chainsaw Man&lt;/strong&gt;. &lt;strong&gt;Денджи&lt;/strong&gt; с пилой и озорной &lt;strong&gt;Почита&lt;/strong&gt; на плече — символы хаоса, дружбы и кровавого экшена.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Сочная цветовая палитра, массивный логотип, японский текст и зернистая тканевая фактура передают эстетику манги Фудзимото с головой. Этот гобелен — не просто декор, а прямое попадание в культурную эпоху, где всё было дерзко, странно и честно.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Dragon Ball (Гоку КАМЕХАМЕХА)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/dragon_ball_1/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/dragon_ball_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Легендарный момент — &lt;strong&gt;Гоку&lt;/strong&gt; собирает КАМЕХАМЕХА прямо у тебя на стене. Этот гобелен, вдохновлённый ретро-обложкой &lt;strong&gt;Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt;, заряжен энергией Саяна и духом золотой эры &lt;strong&gt;Dragon Ball&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Взрывная композиция, японский текст, и динамика арта придают гобелену ощущение движения. Мгновение перед ударом, когда всё замирает — идеальный визуальный акцент для комнаты фаната классических сёнэнов и Ториямы.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для тех, кто вырос с Гоку, мечтал освоить КАМЕХАМЕХА и до сих пор верит в силу дружбы и тренировок.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Hunter × Hunter (Гон и Киллуа)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/hxh_1/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/hxh_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Настоящий заряд приключений! Этот гобелен воссоздаёт яркую обложку &lt;strong&gt;Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt; с &lt;strong&gt;Гоном&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;Киллуа&lt;/strong&gt; — два лучших друга, мчащихся навстречу новым сражениям и открытиям. Энергия, дружба и дух охоты за мечтой — всё передано через ткань.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Пастельные тона, ностальгическая верстка журнала и фирменный стиль Тогаши создают атмосферу начала нового арка. Отлично впишется в интерьер фаната — как символ юности, свободы и непрерывного роста.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для тех, кто до сих пор помнит, как звучал саундтрек “Ohayou” и кто верит, что «Нен» живёт в сердце каждого.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Итадори с черепом)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/jjk_4/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/jjk_4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Магия смерти в чистом виде — на этом гобелене &lt;strong&gt;Итадори Юдзи&lt;/strong&gt; сжимает череп, из которого вырывается энергия проклятия. Это визуальный манифест темной стороны &lt;strong&gt;Jujutsu Kaisen&lt;/strong&gt;: когда выбор сделан, а обратной дороги нет.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Грубая текстура, тёпло-кровавые оттенки и угрожающее выражение лица героя делают этот гобелен не просто украшением, а полноценным арт-стейтментом. Подчёркивает тёмную эстетику комнаты и мощно смотрится на любой стене.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для тех, кто выбирает не свет, а силу, не простоту, а глубину. Этот гобелен — как заклятие, вплетённое в ткань.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Кровь и проклятие)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/jjk_3/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/jjk_3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Этот гобелен — манифест боли и силы. В центре — &lt;strong&gt;Итадори Юдзи&lt;/strong&gt;, задумчивый и погружённый в тьму. Над ним — &lt;strong&gt;Годзё&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;Фушигуро&lt;/strong&gt;, словно силы, стоящие за его спиной. А из рук надписью &amp;ldquo;Jujutsu Kaisen&amp;rdquo; стекает кровь — символ контракта с судьбой и проклятием.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Контрастная цветовая гамма и жуткий дизайн делают этот гобелен по-настоящему сильным арт-объектом. Это больше, чем просто текстиль — это эмоция, застылая на ткани. Подходит тем, кто ценит глубину и драму в визуальном оформлении.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Сатору Годзё)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/jjk_2/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/jjk_2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Безумный взгляд, окровавленные пальцы и абсолютная сила — на этом гобелене изображён &lt;strong&gt;Сатору Годзё&lt;/strong&gt;, легендарный маг из &lt;strong&gt;Jujutsu Kaisen&lt;/strong&gt;, в момент активации одной из своих смертоносных техник. Ярко выраженное движение, холодные синие тона и взрывная динамика делают этот арт запоминающимся и мощным.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Фирменный стиль Годзё с его повязкой, светлыми волосами и безграничной уверенностью — на ткани, которая говорит за себя. Этот гобелен наполнит любое пространство духом экшена и харизмы самого сильного заклинателя.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Тодзи Фусигуро)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/jjk_5/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/jjk_5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сила без магии, стиль без лишних слов. На этом минималистичном гобелене — &lt;strong&gt;Тодзи Фусигуро&lt;/strong&gt;, антимаг, держащий меч в эффектной и молчаливой позе. Линии, как тушь на бумаге, — чисто, резко и без компромиссов. Атмосфера тишины перед бурей.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Грубая тканевая текстура идеально сочетается с рисунком в стиле скетча, создавая эффект живого эскиза прямо на стене. Это не просто арт — это тень воина, что затаился перед ударом. Без цвета, но с характером.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Jujutsu Kaisen 0 (Юта и Итадори, премиум-арт)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/jjk_6/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/jjk_6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Два пути, две судьбы, одно проклятие. На этом детализированном гобелене с обложки &lt;strong&gt;Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt; встречаются &lt;strong&gt;Юта Оккоцу&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;Итадори Юдзи&lt;/strong&gt; — герои разных времён, объединённые тем, что им пришлось столкнуться с тьмой лицом к лицу.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Потрясающая прорисовка, насыщенные цвета и кроваво-красный акцент делают гобелен настоящим арт-объектом. Премиальное качество фото подчёркивает каждый штрих манги — от ауры персонажей до японской типографики. Атмосфера ожидания великой битвы будто сходит со стены.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Подходит для фанатов, коллекционеров и ценителей эстетики JJK на пике визуального напряжения.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Naruto (Итачи и ворон)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/naruto_1/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/naruto_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Тишина. Тень. Ворон. На этом гобелене — &lt;strong&gt;Итачи Учиха&lt;/strong&gt;, символ жертвы, разума и боли. Его силуэт растворяется в темноте, а алый Шаринган смотрит сквозь ткань. Образ ворона усиливает ощущение одиночества и трагичности, словно сам Итачи навсегда остаётся в мире между светом и мраком.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Минимализм в лучших традициях японской эстетики — чёрно-белая палитра с мягким фиолетовым акцентом на плаще &lt;strong&gt;Акацуки&lt;/strong&gt;. Этот гобелен не кричит, он — шепчет. Подойдёт для тех, кто ценит глубоких персонажей и арт, наполненный смыслом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Naruto (Наруто против Саске)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/naruto_2/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/naruto_2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Две судьбы. Два пути. Один финал. Этот гобелен воссоздаёт культовое противостояние &lt;strong&gt;Наруто Узумаки&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;Саске Учихи&lt;/strong&gt; — лицом к лицу, силой против силы, прошлое против мечты. На заднем плане — призывные звери: &lt;strong&gt;Гамабунта&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;Манда&lt;/strong&gt;, как отражение духа их хозяев.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Каждая деталь наполнена динамикой: чакра Девятихвостого, холодная решимость Саске, и эпичная сцена из глубин легендарной битвы. Гобелен будто оживает — он не висит, он смотрит, дышит, вызывает мурашки.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для настоящих шиноби по духу, кто до сих пор чувствует пульс этой дуэли.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен One Piece (Луффи, Ло и Кид)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/onepiece_1/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/onepiece_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Трое капитанов — три силы, которые перевернули Новый Свет. Этот гобелен по мотивам обложки &lt;strong&gt;Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt; объединяет &lt;strong&gt;Монки Д. Луффи&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Трафальгара Ло&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;Юстаса Кида&lt;/strong&gt; — легендарную тройку пиратов с большими мечтами и ещё большей волей.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мощная композиция, агрессивный стиль, текст в японской верстке и фирменные черты каждого персонажа: улыбка Луффи, хладнокровие Ло и безумие Кида. Всё это превращает гобелен в полноценный постер эпохи, только выполненный в ткани.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Идеальный выбор для фаната &lt;strong&gt;One Piece&lt;/strong&gt;, который ценит не только приключение, но и дух соперничества и свободы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Sailor Moon (Anime Style 2020)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/sailormoon_1/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/sailormoon_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;✨ Во имя Луны — я украшу твою комнату! Этот нежный гобелен с &lt;strong&gt;Сейлор Мун&lt;/strong&gt; выполнен в стиле японского журнала &lt;strong&gt;Anime Style&lt;/strong&gt;, выпуск за август 2020 года. Волшебное сияние, пастельные тона и знакомая до слёз поза Усаги создают ощущение лёгкости, мечты и защиты.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Композиция будто сошла с полки винтажной коллекции аниме-мерча. Великолепный выбор для тех, кто вырос под девизом “Сейлор Мун спасёт этот мир” или просто ищет уютный арт с сильной ностальгией.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Vinland Saga (Торфин)</title>
      <link>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/vinland_1/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://nikarello.github.io/wagich/tapestry/vinland_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кулак, сжатый не для атаки, а для защиты. Этот гобелен с &lt;strong&gt;Торфином&lt;/strong&gt; из &lt;strong&gt;Vinland Saga&lt;/strong&gt; — это визуальное воплощение внутренней борьбы, силы и стремления к миру сквозь пепел войны. Скандинавская эстетика, меховая мантия и уверенный взгляд героя создают атмосферу серьёзного пути и личного преодоления.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Арт выполнен на основе журнальной обложки с характерной японской типографикой и фактурной прорисовкой. Он словно вырезан из страниц манги и перенесён на ткань — грубо, резко, по-викингски.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
