<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Luffy on WAGICH — Аниме-гобелены</title><link>https://wagich.ru/tags/luffy/</link><description>Recent content in Luffy on WAGICH — Аниме-гобелены</description><generator>Hugo</generator><language>ru-ru</language><lastBuildDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wagich.ru/tags/luffy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Гобелен One Piece (Луффи — корона, золото, сундуки, топ для сетапа и аниме зоны)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/onepiece_4/</link><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/onepiece_4/</guid><description>&lt;p>Нужен гобелен, который делает комнату “ЯРЧЕ и ЭПИЧНЕЕ” одним взглядом? Вот он. &lt;strong>One Piece&lt;/strong> в золотом стиле: Луффи на фоне сокровищ, корона, черепа, монеты — всё работает на ощущение победы и трофея. Очень эффектно в кадре: на фото и видео выглядит как яркий “баннер” коллекционера.&lt;/p>
&lt;p>Лучше всего заходит рядом с тёплой подсветкой, витриной с фигурками и ретро/пиратскими деталями. Идеальный подарок фанату Ван Писа — максимально узнаваемо и максимально эпично.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Свобода — это самое ценное.» — One Piece.&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен One Piece (Луффи и Зоро — вперёд к приключениям)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/onepiece_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/onepiece_2/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Монки Д. Луффи&lt;/strong> в соломенной шляпе и &lt;strong>Ророноа Зоро&lt;/strong> с катанами мчатся навстречу приключениям. Взрывная цветовая палитра, «морская» динамика и журнальная верстка — чистый дух &lt;strong>One Piece&lt;/strong>.&lt;/p>
&lt;p>Гобелен даёт праздник на стене: радость, драйв, ощущение свободы. Идеально для стримерской, детской и коворкинга.&lt;/p>
&lt;p>Для тех, кто отвечает «Йо-хо-хо!» на зов Гранд-Лайна.&lt;/p>
&lt;blockquote>
&lt;p>«Я стану королём пиратов!» — Монки Д. Луффи.&lt;/p>&lt;/blockquote>
&lt;p>🧵 &lt;strong>Размер:&lt;/strong> 160×130 см&lt;br>
📦 &lt;strong>Материалы:&lt;/strong> 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p>
&lt;p>📣 Канал: &lt;a href="https://t.me/wa_gi_ch">@wa_gi_ch&lt;/a>&lt;br>
✉️ Контакты: &lt;a href="https://t.me/wagich_admin">@wagich_admin&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Гобелен One Piece (Луффи, Ло и Кид)</title><link>https://wagich.ru/tapestry/onepiece_1/</link><pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wagich.ru/tapestry/onepiece_1/</guid><description>&lt;p>Трое капитанов — три силы, которые перевернули Новый Свет. Этот гобелен по мотивам обложки &lt;strong>Weekly Shonen Jump&lt;/strong> объединяет &lt;strong>Монки Д. Луффи&lt;/strong>, &lt;strong>Трафальгара Ло&lt;/strong> и &lt;strong>Юстаса Кида&lt;/strong> — легендарную тройку пиратов с большими мечтами и ещё большей волей.&lt;/p>
&lt;p>Мощная композиция, агрессивный стиль, текст в японской верстке и фирменные черты каждого персонажа: улыбка Луффи, хладнокровие Ло и безумие Кида. Всё это превращает гобелен в полноценный постер эпохи, только выполненный в ткани.&lt;/p>
&lt;p>Идеальный выбор для фаната &lt;strong>One Piece&lt;/strong>, который ценит не только приключение, но и дух соперничества и свободы.&lt;/p></description></item></channel></rss>