<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Аста on WAGICH — Аниме-гобелены</title>
    <link>https://wagich.ru/tags/%D0%B0%D1%81%D1%82%D0%B0/</link>
    <description>Recent content in Аста on WAGICH — Аниме-гобелены</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://wagich.ru/tags/%D0%B0%D1%81%D1%82%D0%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Гобелен Black Clover (Аста — обложка Weekly Shonen Jump, манга-стиль)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/blackclover_1/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/blackclover_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Взрывной дизайн по &lt;strong&gt;Black Clover / Чёрный клевер&lt;/strong&gt; в стиле &lt;strong&gt;обложки Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt;: в центре — &lt;strong&gt;Аста&lt;/strong&gt; с фирменной ухмылкой и бешеной энергией, вокруг — типографика, коллажные вставки и тот самый «журнальный» вайб, который выглядит как &lt;strong&gt;коллекционная манга-обложка на стене&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот &lt;strong&gt;гобелен Black Clover&lt;/strong&gt; — идеальный выбор, если нужен яркий шонен-акцент: красный и чёрный дают мощный контраст, а детали и надписи создают ощущение “мерча уровня Jump”, а не просто принта. В интерьере особенно круто заходит в &lt;strong&gt;геймерскую зону&lt;/strong&gt;, аниме-уголок, лофт или комнату с подсветкой — он сразу собирает внимание и делает атмосферу «как в студии фаната шонена».&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Black Clover (Аста — обложка Weekly Shonen Jump)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/blackclover_2/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/blackclover_2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Взрывная «обложка журнала» по &lt;strong&gt;Black Clover / Чёрный клевер&lt;/strong&gt; с &lt;strong&gt;Астой&lt;/strong&gt; — тот самый дерзкий вайб &lt;strong&gt;Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt;: красный фон, жирная типографика, коллаж из анонсов и персонажей, а в центре — фирменная ухмылка и энергия героя, который &lt;em&gt;никогда не сдаётся&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот &lt;strong&gt;гобелен Black Clover&lt;/strong&gt; идеально заходит в интерьер как яркий поп-арт акцент: сочные цвета сразу собирают внимание, а журнальный стиль добавляет ощущение «коллекционного мерча», будто ты повесил на стену редкую манга-обложку.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
