<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jujutsu Kaisen on WAGICH — Аниме-гобелены</title>
    <link>https://wagich.ru/tags/jujutsu-kaisen/</link>
    <description>Recent content in Jujutsu Kaisen on WAGICH — Аниме-гобелены</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://wagich.ru/tags/jujutsu-kaisen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Годжо — красный)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_7/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Обложка в духе &lt;strong&gt;Jump&lt;/strong&gt; с &lt;strong&gt;Сатору Годжо&lt;/strong&gt;: светлые волосы, ледяной взгляд и «сверкающий» жест техники. Грубая типографика, потёртая фактура и всплески света — современный сёнэн в своём апогее.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Гобелен-«манифест»: дерзкий и уверенный. Станет якорем внимания в любой комнате.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для тех, кто выбирает стиль и силу JJK.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;«Я сильнейший.» — Сатору Годжо.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;🧵 &lt;strong&gt;Размер:&lt;/strong&gt; 160×130 см&lt;br&gt;&#xA;📦 &lt;strong&gt;Материалы:&lt;/strong&gt; 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;📣 Канал: &lt;a href=&#34;https://t.me/wa_gi_ch&#34;&gt;@wa_gi_ch&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&#xA;✉️ Контакты: &lt;a href=&#34;https://t.me/wagich_admin&#34;&gt;@wagich_admin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Кровь и проклятие)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_3/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Этот гобелен — манифест боли и силы. В центре — &lt;strong&gt;Итадори Юдзи&lt;/strong&gt;, задумчивый и погружённый в тьму. Над ним — &lt;strong&gt;Годзё&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;Фушигуро&lt;/strong&gt;, словно силы, стоящие за его спиной. А из рук надписью &amp;ldquo;Jujutsu Kaisen&amp;rdquo; стекает кровь — символ контракта с судьбой и проклятием.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Контрастная цветовая гамма и жуткий дизайн делают этот гобелен по-настоящему сильным арт-объектом. Это больше, чем просто текстиль — это эмоция, застылая на ткани. Подходит тем, кто ценит глубину и драму в визуальном оформлении.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Сатору Годзё)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_2/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Безумный взгляд, окровавленные пальцы и абсолютная сила — на этом гобелене изображён &lt;strong&gt;Сатору Годзё&lt;/strong&gt;, легендарный маг из &lt;strong&gt;Jujutsu Kaisen&lt;/strong&gt;, в момент активации одной из своих смертоносных техник. Ярко выраженное движение, холодные синие тона и взрывная динамика делают этот арт запоминающимся и мощным.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Фирменный стиль Годзё с его повязкой, светлыми волосами и безграничной уверенностью — на ткани, которая говорит за себя. Этот гобелен наполнит любое пространство духом экшена и харизмы самого сильного заклинателя.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Сукуна с черепом)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_4/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Магия смерти в чистом виде — на этом гобелене &lt;strong&gt;Итадори Юдзи&lt;/strong&gt; сжимает череп, из которого вырывается энергия проклятия. Это визуальный манифест темной стороны &lt;strong&gt;Jujutsu Kaisen&lt;/strong&gt;: когда выбор сделан, а обратной дороги нет.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Грубая текстура, тёпло-кровавые оттенки и угрожающее выражение лица героя делают этот гобелен не просто украшением, а полноценным арт-стейтментом. Подчёркивает тёмную эстетику комнаты и мощно смотрится на любой стене.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для тех, кто выбирает не свет, а силу, не простоту, а глубину. Этот гобелен — как заклятие, вплетённое в ткань.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Jujutsu Kaisen (Тодзи Фусигуро)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_5/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сила без магии, стиль без лишних слов. На этом минималистичном гобелене — &lt;strong&gt;Тодзи Фусигуро&lt;/strong&gt;, антимаг, держащий меч в эффектной и молчаливой позе. Линии, как тушь на бумаге, — чисто, резко и без компромиссов. Атмосфера тишины перед бурей.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Грубая тканевая текстура идеально сочетается с рисунком в стиле скетча, создавая эффект живого эскиза прямо на стене. Это не просто арт — это тень воина, что затаился перед ударом. Без цвета, но с характером.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Jujutsu Kaisen 0 (Юта и Итадори, премиум-арт)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/jjk_6/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/jjk_6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Два пути, две судьбы, одно проклятие. На этом детализированном гобелене с обложки &lt;strong&gt;Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt; встречаются &lt;strong&gt;Юта Оккоцу&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;Итадори Юдзи&lt;/strong&gt; — герои разных времён, объединённые тем, что им пришлось столкнуться с тьмой лицом к лицу.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Потрясающая прорисовка, насыщенные цвета и кроваво-красный акцент делают гобелен настоящим арт-объектом. Премиальное качество фото подчёркивает каждый штрих манги — от ауры персонажей до японской типографики. Атмосфера ожидания великой битвы будто сходит со стены.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Подходит для фанатов, коллекционеров и ценителей эстетики JJK на пике визуального напряжения.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
