<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Блич on WAGICH — Аниме-гобелены</title>
    <link>https://wagich.ru/tags/%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D1%87/</link>
    <description>Recent content in Блич on WAGICH — Аниме-гобелены</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://wagich.ru/tags/%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D1%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Гобелен Bleach (Ичиго Куросаки — обложка Weekly Shonen Jump, меч и дух)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/bleach_3/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/bleach_3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Взрывная обложка по &lt;strong&gt;Bleach / Блич&lt;/strong&gt; в стиле &lt;strong&gt;Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt;: в центре — &lt;strong&gt;Ичиго Куросаки&lt;/strong&gt; с занпакто, холодный взгляд и ощущение «сейчас начнётся бой». Контраст красных и золотых надписей с тёмным фоном делает дизайн максимально заметным — это тот самый шонен-вайб нулевых, который узнаётся мгновенно.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В интерьере этот &lt;strong&gt;гобелен Блич&lt;/strong&gt; работает как сильный акцент: идеально для геймерского сетапа, аниме-уголка, лофта или комнаты с подсветкой. Он не просто декор — это “коллекционная обложка на стене”, которая задаёт настроение.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Bleach (Shonen Jump 2006)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/bleach_1/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/bleach_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Редкая обложка &lt;strong&gt;Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt; сражает наповал — &lt;strong&gt;Ичиго Куросаки против Гриммджоу&lt;/strong&gt; в яростной битве взглядов. Взрывной стиль 2000-х, японский текст, насыщенные цвета и настоящая атмосфера золотой эпохи сёнэн-манги.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот гобелен словно вырван со страниц легендарного выпуска 2006 года: &lt;strong&gt;Bleach&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Death Note&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Hunter × Hunter&lt;/strong&gt; — каждый уголок дышит духом классики. Идеален для тех, кто вырос на этих тайтлах или хочет вернуть эстетику старого Jump.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Укрась свою комнату гобеленом, который словно плакат из детства, но в тканевом воплощении — тёплом, коллекционном, полном энергии.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Bleach (Ичиго и Рукия, Jump #45)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/bleach_2/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/bleach_2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Заряженный энергией и динамикой обложки Weekly Shonen Jump — гобелен с &lt;strong&gt;Ичиго Куросаки&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;Рукией&lt;/strong&gt; в центре событий. Исторический момент начала аниме-адаптации Bleach, отражённый в ярком, винтажном стиле оригинального журнала.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ярко-оранжевая палитра, узнаваемый стиль 2000-х и японский текст погружают в атмосферу первых глав. Этот гобелен — как застывший миг из эпохи, когда Bleach только начал покорять сердца миллионов.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для фанатов, ностальгирующих по временам, когда всё только начиналось — и для тех, кто хочет заявить о себе стилем с отсылкой к классике.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
