<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Берсерк on WAGICH — Аниме-гобелены</title>
    <link>https://wagich.ru/tags/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%B5%D1%80%D0%BA/</link>
    <description>Recent content in Берсерк on WAGICH — Аниме-гобелены</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://wagich.ru/tags/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%B5%D1%80%D0%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Гобелен Berserk (Броня Берсерка)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/berserk_3/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/berserk_3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Взгляд, что пронзает сквозь тьму. Этот гобелен воссоздаёт обложку 37 тома &lt;strong&gt;Berserk&lt;/strong&gt; — Гатс в легендарной Броне Берсерка, окровавленный, но несломленный. Суровый арт в холодных оттенках передаёт боль, ярость и безумие, заключённые в этой броне.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Каждая деталь пропитана атмосферой битвы: порванные мечи, следы крови и взгляд, в котором нет ни страха, ни пощады. Настоящий трофей для фанатов манги, подчёркивающий силу духа и визуальную мощь вселенной Миуры.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Стильно, драматично, мощно — идеальный акцент для комнаты в тёмной эстетике.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Berserk (Гатс — диагональ меча)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/berserk_5/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/berserk_5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Гатс&lt;/strong&gt; в динамике: огромный меч пересекает кадр по диагонали, плащ рвётся на ветру, взгляд — как сталь. Красно-синие акценты и зернистая фактура передают суровый мир &lt;strong&gt;Berserk&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Гобелен даёт «киношный» контраст и силу — работает как главный арт стены.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Выбор тех, кто слышит грохот «Драконьего убийцы».&lt;/p&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;«Я буду идти вперёд.» — Гатс.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;🧵 &lt;strong&gt;Размер:&lt;/strong&gt; 160×130 см&lt;br&gt;&#xA;📦 &lt;strong&gt;Материалы:&lt;/strong&gt; 70% полиэстер, 30% хлопок&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;📣 Канал: &lt;a href=&#34;https://t.me/wa_gi_ch&#34;&gt;@wa_gi_ch&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&#xA;✉️ Контакты: &lt;a href=&#34;https://t.me/wagich_admin&#34;&gt;@wagich_admin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Berserk (Жертвоприношение)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/berserk_1/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/berserk_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Огненная сцена жертвоприношения, раскалывающая небо и сердца. Этот гобелен из &lt;strong&gt;Berserk&lt;/strong&gt; объединяет образы Гатса, Гриффита и Бехерита в момент, когда мир рушится. Мрачный символизм, трагедия и борьба — всё, за что фанаты Берсерка любят эту историю, здесь на ткани.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Атмосфера апокалипсиса и предательства, переданная в деталях: от огня на фоне до зловещего ангела с рогами наверху. Этот гобелен станет центром внимания в любой комнате — не просто декор, а часть легенды.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Berserk (Обложка тома 1)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/berserk_2/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/berserk_2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Легендарная обложка первого тома &lt;strong&gt;Berserk&lt;/strong&gt; — момент, с которого всё началось. Гатс с огромным мечом, мрачный взгляд, полная решимости поза — этот гобелен словно клятва, вырезанная на ткани.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Настоящая находка для фанатов манги Кэнтаро Миуры. Этот арт — символ начала великой истории о боли, войне и несломленном духе. Стильный винтажный дизайн придаёт гобелену эффект коллекционного издания, а японский текст усиливает атмосферу оригинала.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Идеален как центральный элемент комнаты или подарок, который оценит настоящий фанат.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Berserk (Фемто в пламени)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/berserk_4/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/berserk_4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Зловещее величие — на этом гобелене изображён Фемто, парящий над адским пламенем, с 34 тома &lt;strong&gt;Berserk&lt;/strong&gt;. Тёмный властелин, окружённый щупальцами, черепами и мистическим светом. Арт, в котором каждая деталь внушает тревожное восхищение.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот гобелен передаёт дух культа, ритуала, превращения. Атмосфера обряда и сверхъестественной власти создаёт по-настоящему мрачный акцент в интерьере. Невозможно отвести взгляд — он гипнотизирует.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для фанатов Берсерка, которые ценят не только Гатса, но и всю философию зла и трансформации.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
