<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Denji on WAGICH — Аниме-гобелены</title>
    <link>https://wagich.ru/tags/denji/</link>
    <description>Recent content in Denji on WAGICH — Аниме-гобелены</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://wagich.ru/tags/denji/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Гобелен Chainsaw Man (Power &amp; Денджи)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/chainsaw_1/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/chainsaw_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хаос, кровь и стиль — всё это на одной легендарной обложке &lt;strong&gt;Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt; с &lt;strong&gt;Power&lt;/strong&gt; и &lt;strong&gt;Денджи&lt;/strong&gt; из &lt;strong&gt;Chainsaw Man&lt;/strong&gt;. Дикий взгляд, окровавленные пилы, и дерзкая поза Power делают этот гобелен настоящим воплощением эстетики манги Фудзимото.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Грубая текстура ткани подчёркивает безумие вселенной, а японский текст и палитра делают его визуально сочным и взрывным. Это не просто украшение — это вызов спокойствию интерьера, яркий арт для смелых.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Подойдёт тем, кто чувствует вкус к безумию, а также фанатам Chainsaw Man, которые ценят арт не менее, чем сюжет.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Гобелен Chainsaw Man (Денджи и Почита, старт)</title>
      <link>https://wagich.ru/tapestry/chainsaw_2/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wagich.ru/tapestry/chainsaw_2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;С того самого первого выпуска всё и началось. На этом гобелене — историческая обложка &lt;strong&gt;Weekly Shonen Jump&lt;/strong&gt;, ознаменовавшая старт &lt;strong&gt;Chainsaw Man&lt;/strong&gt;. &lt;strong&gt;Денджи&lt;/strong&gt; с пилой и озорной &lt;strong&gt;Почита&lt;/strong&gt; на плече — символы хаоса, дружбы и кровавого экшена.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Сочная цветовая палитра, массивный логотип, японский текст и зернистая тканевая фактура передают эстетику манги Фудзимото с головой. Этот гобелен — не просто декор, а прямое попадание в культурную эпоху, где всё было дерзко, странно и честно.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
